instagram 死咗機?(重PO)

點解今日手機開唔到IG ，有冇人都係開唔到，定係我問題(sorry各位大佬，我知錯)